講三個自己中意嘅香港rapper

Heyo

Jay L

Kriz

TomFatKi

唔識

10首抗爭歌嘅男人 MC 阿李！！！！！

Jb luna TomFatKi
Tfk定位好似唔算rapper

農夫

香港rapper啲flow好單調

三個

Tyson yoshi

喺神台嘅就冇必要講，畀啲機會新人

LMF

novel fergus txmiyama bmw
上次現場睇bmw 真係好撚正

點解阿phat可以咁型

「米缸就嚟冇米啦阿phat」

Kz, matt force, jb

Matt force

lmf

聽咗未

火炭麗琪

Matt force y5

Tommy

tomfatki應該唔係rapper呀

MC阿李 for sure!!
Matt force都正

Matt force yq grymeman
Wildstyle 三巨頭

鴻門宴

youngqueenz heyo 柒羊

KZ

KZ 畸詩

KZ、阿李、馬米
(喺度講馬米好似會比人派？)

00後MK妹：BOHO

拍MV 拍MV 拍MV

香港XXX - ProdiG 想與你做菜

heyo 盛夏的舞

KZ Mattforce Heyo

Matt force Youngqueenz JB

kada.c
陳肇始 >>>> laiki

Matt Force, Heyo, yq

Heyo 88 柒羊

Martian.B

Kz
Jb
Fama

幾中意80年代曲

馬米10年前說講咗好多野

2010

係九十年代曲

鄭少秋

Tyson yoshi ango 88 Tommy